赤壁個東風勁d定天竹勁d?

有冇人知?

天竺勁啲

山竹

取西經

改咗正喇

連登仔俾人吹走曬?

虛竹勁啲

浮竹都勁

唔好咁啦你哋 我想認真討論呀

局長嚟連登開post

但係冇人理

你食正個風乜撚都勁架啦

枝竹最勁